Gaming laptop一問

小弟遲下會去外國讀書 所以想買部laptop係打到機嘅
想問下咁多位ching有無啲好推介

利申budget $12000左右 要打到lol pubg

去外國 買dell 完

有無話dell邊部好啲? 同埋係邊買最低？
利申：唔熟電腦野

美國 最平 其他唔知。 dell 就買g 系列 /insprion (一陣俾link 你）利申：dell 打手

你想要咩spec

你打pubg 就 1060 ram 16gb cpu 8750h 就夠 ssd hdd 個d唔洗睇（反正都係屎）自己換

msi gs65 stealth thin

香港買會唔會差好多？

有無話一部機壽命大概幾耐？
同埋佢果啲ram啊 i5/i7啊 嗰啲有咩分別？
同埋佢xps系列係咪會再勁啲？
唔該哂ching

香港dell 11算 可以食屎
Dell xps 唔係for gaming only同埋你會over budget
Dell g系列>insprion >xps
如果你係要長期拎黎拎去就insprion 唔洗就g
想要好mon 同大電同輕少少就xps(一定過熱呀 仆街）

你個要求（pubg ) ：最好要 16gb ram 同gtx1060顯示卡 壽命同散熱成正比

姐係xps打到機之外 各方面都會好過g?
一部用唔用到3年左右？

同埋嗰啲Alienware Razer係咪麻麻地？

打機唔好買ultra機,cpu易降頻

Xps （會過熱）打機差過 g 但做工好好多
Razer 做工同xps差唔多 打機一流 仲有144hz 但都有過熱問題（g 就冇）
Alienware 好撚重 傻仔設計 打機ok 我唔會買

我自己兩年前就買左g7559但係過左兩年之後頂唔順買左xps13來做野，15吋laptop一來battery life唔夠，二來帶埋火牛真係好重。所以唔好預一部laptop可以run到pubg加輕便
但係買dell就一定冇死

xps唔可以用黎打機
打機用正正經經買gaming laptop
xps 最多偶爾打吓機

你嗰部係咪姐係Inspiron G7?
順手問下G7 4部入面係最抵買？ 因為我睇佢都有啲唔同 例如咩6核 i9咁嗰啲